究竟同自己條女去旅行但唔比仆係咩心態？

佢話唔係心情唔好，唔係累，唔係M到，係因為旅行想做旅行應該做既野，仲有5日，唔通要自己打飛機？

旅行前食大肉腸食飽咪唔洗咪你屌囉

教識你珍惜左手

扑少幾日會死？

係唔想俾你扑姐

屌，仲有5日，5日都無先上黎講啦